邊個搞大台, 邊個就係鬼!

不能重蹈覆轍

我突然間諗到一樣野：
大台 - 其實有兩種意思

一、決定事件既走向，包括衝擊邊度、幾點衝擊、點解衝擊。
二、實際上係戰場上既戰略同戰術調動、物資後援，又名戰術指揮系統

(一)既話目前係由連登時事台集體表決

咁(二) 既大台成立其實係唔會比人騎劫，因為(二) 只係去執行(一) 既命令

所以實質既大台可以存在，但係整體既控制話語權都係取決於連登時事台既表決